其實個啲示威遊行根本又辛苦又冇撚用

點解唔諗啲真係令政權有感覺既行動？
講真正係叫所有支持者盡可能停止係香港購物
轉向iherb amazon等外國網站買日常用品
做埋教學
我諗仲有效過50萬人出黎遊行